人生總有好多後悔既事，可惜沒如果

一齊六年半，談婚論嫁
因為自己一時之氣，唔肯認低威，同佢頂到儘
今日佢搬走晒所有野。

其實早一個星期，我只要講一句對唔住，所有事情都唔會發生。

咁多年後，我好想儘責做一個好男人好老公，偏偏個日唔舒服，心煩氣燥，仲屌番佢轉頂頭，好後悔。

岩岩聽「可惜沒如果」係呢個情景，真係100% match，好後悔，好想可以從來。好想當面同佢講一次對唔住。

贏咗場交，輸咗個家。
道歉一句有幾難，自己諗啦大男人

起初我on9 到想佢反省，到我忍唔到同佢道歉時，已經太遲了

好想求屌醒，個心好似冇左忽肉

咩事咁執著呀

都一齊咁多年
等人地下左啖氣就好搵佢
做齊啲老土嘢去氹返人啦